香港人真係好經貴

連老麥都有送餐服務
遲下好快有廢柴餐

按樓主邏輯如果要去日本搭飛機就係廢柴，我地應該自己遊水過去

遲下有得餵埋你吃呀